# Estatística

*Notas de aula do curso de Mecânica Estatística - DFI/UEM*

Vamos usar o livro: [**Introdução à Física Estatística. Salinas, Silvio.**](http://library.lol/main/EB2254C5CD584943BF19E51F2E06B715) 

Lista de problemas disponível [aqui](http://complex.pfi.uem.br/ribeiro/listas/estatistica.pdf).

- [Aula 01 - 19/01/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula01.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1W2j0T2ifqQEstJk9B2yHikKdMpOSxZ2D/view?usp=sharing)
- [Aula 02 - 21/01/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula02.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1eYaXzJ-4p5REd7KmeYgpxXuv5KRy86LV/view?usp=sharing)
- [Aula 03 - 26/01/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula03.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1F28ql7apu9hEuQqIgz_2C8di3JNBrIDr/view?usp=sharing)
- [Aula 04 - 02/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula04.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1JFxF_Ib3ShZ9iuE6qoGoocC7tZH76Wtg/view?usp=sharing)
- [Aula 05 - 04/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula05.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1J3ywCvul4LHNSWKsiAu4l2AK0W5JiPPt/view?usp=sharing)
- [Aula 06 - 09/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula06.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/11rPOPgW5Z5lhdw6CWk3NihphbekLpfIN/view?usp=sharing)
- [Aula 07 - 11/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula07.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1k3tTQ3rWAcRQCmDJoB3H2PZrEmZtj_s-/view?usp=sharing)
- [Aula 08 - 16/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula08.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1qnAnsERhiXJmC97H0wznVMK4dromq8dI/view?usp=sharing)
- [Aula 09 - 19/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula09.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1WdvRfh5G9m0CgoIMTzoFEnH8gg1R68uk/view?usp=sharing)
- [Aula 10 - 23/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula10.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1uO4g0Qa4yJ2Nk83tkJWw4NGzSMTIz-wQ/view?usp=sharing)
- [Aula 11 - 25/02/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula11.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1Tbr0YoSudfqNlgHh5sM8bdraK-DOZopQ/view?usp=sharing)
- [Aula 12 - 02/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula12.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1PS-Y1vLmlaJhYCkxga4XoRR6XN3NnG0B/view?usp=sharing)
- [Aula 13 - 04/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula13.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1ytFjWvSrRPINBtQz7TDe2gxLfPsH2pzL/view?usp=sharing)
- [Aula 14 - 09/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula14.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1ykHQ8_xOTVtt9COxPOyFTGnLCY-J4BPD/view?usp=sharing)
- [Aula 15 - 09/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula15.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1JX8tKkvuIt3epbc6vkfK6T7kFKbH9P9g/view?usp=sharing)
- [Aula 16 - 16/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula16.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/18NSse81JP-8Na4B5nXBJS_1SYgzMN12k/view?usp=sharing)
- [Aula 17 - 18/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula17.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1UnIAvb7PeSxS7nI1-lpWBHI9by6-R8NE/view?usp=sharing)
- [Aula 18 - 23/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula18.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1JixgR2HB72ObVR9WgoUyWUY09Ch9nCYq/view?usp=sharing)
- [Aula 19 - 25/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula19.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1WsS8H1pzL9_cv-wCy0FjP8rl4FeBm3fD/view?usp=sharing)
- [Aula 20 - 30/03/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula20.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1E2PQP6h1X-dJ-TTYGxcTnFYHPQ-It1Mh/view?usp=sharing)
- [Aula 21 - 01/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula21.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1TqSnkylsLXXzsawM0XuVctpZMmWtUfuZ/view?usp=sharing)
- [Aula 22 - 06/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula22.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/11taAf6-jRZBnRQc1XoY8l5sc8XC7bsAY/view?usp=sharing)
- [Aula 23 - 13/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula23.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1s_IfGhDjXx-j1ymJ3XPZguiC7_UIBOeE/view?usp=sharing)
- [Aula 24 - 15/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula24.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1cVPpkfX4uBn9XXQOwqm1r1gJc7mMsIeq/view?usp=sharing)
- [Aula 25 - 20/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula25.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1uJITFWj8o3Y1lp03ht-UJ5N8JmS5AHrp/view?usp=sharing)
- [Aula 26 - 22/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula26.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1um0WVMGHrv_JLwaQJ9x5BW6TXU5WTcpt/view?usp=sharing)
- [Aula 27 - 27/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula27.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1mohry6wga8C7v0b7CnyuMx1Q8lAuHmob/view?usp=sharing)
- [Aula 28 - 29/04/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula28.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1-KFM9JS_XZSc9MU1pPqwHHW8xCp1UX8i/view?usp=sharing)
- [Aula 29 - 04/05/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula29.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1FIygANikFLIge1u-ESNoh0jZhJE_YV5k/view?usp=sharing)
- [Aula 30 - 06/05/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula30.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1Mkz1OEx8gzVPQjTERR5wyS9mzv7U0u1a/view?usp=sharing)
- [Aula 31 - 11/05/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula31.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1tt_d_LQJjkpJqktO2S-vonYF8ZFSy6ql/view?usp=sharing)
- [Aula 32 - 13/05/2021](https://gitlab.com/hvribeiro/estatistica/-/blob/master/anos_anteriores/2020/aulas/aula32.png) | [Vídeo](https://drive.google.com/file/d/1WYnu_sUp_Jep7vzlfP9jsMboHAd8--Zq/view?usp=sharing)